容我張狂 武裝鍊金嚟講 人物排名一定係咁排

CaptainBarvo >> 蝶面人 >>>>>>>>>>>>> 其他角色

另外不得不提人造人嚟講
Moonface真係世界級🌝🌚🌔🌒🌒🌖🌗🌑🌕🌛🌜🌙

不服來辯

咁冷門有幾多連登仔會識

已經唔多記得d劇情

淨係記得女主塞錯粒黑科技入男主到 最尾打到上太空

最記得蝶面人

最記得係首op

估唔到都唔少

竟然仲有人提武裝鍊金
嚇親

隔三兩個月就重溫一次 神作

記得有集隻蜘蛛跳左係男主個同學身上，女主係後面開百摺裙話全方位包圍，一郁就可以破壞佢，點知隻蜘蛛正面跳去自己到柒左，仲要比人上埋身

首OP真係好正，仲有 逆轉裁判version

唔記得曬d劇情，只係記得好精彩隊長

同埋有集個男人用件銀胃甲反轉裝落男主到封鎖佢能力，又係好有印象

冇錯 就係我好精彩隊長嘅武裝鍊金

ED

樹海

真赤色的誓言 熱血度同jam project 有得揮

只係記得主角最後變左青頭仔上太空

搞到我又想睇番

比人腰斬 滾水淥腳咁埋左尾
作者的話都有提過 太多搞笑位唔岩讀者口味
始終都算係王道熱血漫
但明明啲笑位都插得好好

女主好正

首歌係jam project其中一個人唱

但佢solo唱live 果時好聽過 jam project 版

激戰先係真男人

福山芳樹
巴沙拿